# PYLAND 2024 Trophée Nsi

Pyland est un jeu éducatif crée par Matthew Batt , Lou Schanen , Cosmo Pinot et Gaspard Dupin en 2024 qui apprend ou joueur à coder en python et les bases du code .

## Installation
Pour commencer , télécharger le .zip et dézipper le dans un dossier vide . Ensuite , installez avec [pip](https://pip.pypa.io/en/stable/) les modules: \
[PyQt5](https://pypi.org/project/PyQt5/)\
[PyQt5-Qt5](https://pypi.org/project/PyQt5-Qt5/)\
[PyQt5-sip](https://pypi.org/project/PyQt5-sip/)\
[PyQt5-stubs](https://pypi.org/project/PyQt5-stubs/)\
[playsound](https://pypi.org/project/playsound/)\
[qtgui](https://pypi.org/project/qtgui/)

### Lignes de commande:

```bash
pip install PyQt5
pip install PyQt5-Qt5
pip install PyQt5-sip
pip install PyQt5-stubs
pip install playsound
pip install qtgui

```

## Utilisation

Pour démarrer le programme , il suffit après avoir installer le les modules ci dessus , de lancer le fichier :

```
principale.py
```
et de jouer au jeu en suivant l'interface graphique disponible .

## Contributions

Les contributions seront plus qu'apprécier , que cela soit pour de nouveau niveaux ou autre. Nous vous invitons juste à vérifier les License de vos ajouts et leurs potentiel bugs et autres

### License

[GPL v3+](https://choosealicense.com/licenses/mit/) et [Creative Commons CC By-Sa](https://choosealicense.com/licenses/mit/)